水星領航員 完全新作劇場動畫 冬推出

召集 所有中意呢套作品既人
心中神作

另外東立好有可能出漫畫完整版
Aria the masterpiece 1-7本
可以唔洗炒價入手漫畫

冇財過，但鳥之詩真係好好聽，個感覺好清新平靜同夢幻

其實...烏之詩係Air既主題曲
不過呢套真係神作黎
音樂都好聽
開頭可能節奏慢比較悶
睇到第三季已經唔舍得完

果套係air

神作

老啦屌你老母

神曲多

神作
好鍾意天野嘅用色同畫風
劇情更加好似甘露咁，洗滌心靈

依d先係治癮番
我仲記得隻ed
好好聽

最後燈里望住無人嘅大廳回憶
同埋出愛醬再首尾呼應托頭動作正到喊

正呀

我記得就嚟結局啱陣，天野話佢屋企啲貓開始過身，我係連住呢個心情去睇埋結局

BGM同歌都超神

雅典娜個聲優都升在天
仲有唱歌既河井英里都係

牧野由依

btw最近
發現原來有B站backup既彈幕下載
再二周目另有一番風味

水星係我人生最苦悶既時候多得佢陪伴我

fans睇威尼斯live cam應該會發現好多地方好熟悉

我冇追動畫，原來咁多人都去咗

留名

度度都熟口熟面咁

水星真愛

因為水星去左2次Venice, 好似真係去左水星個世界咁

有無買埋特典？我唔捨得開封

治癒系神作

點樣先有？

好正，完整版封面封裝都好靚
我準備東立中文版all in

唔捨得拆

完全版每本第一頁個淨色人像靚到痴線

上一套新作劇場版OVA 來場特典同場刊.

即係要去日本戲院？咁冇喇

係。不過去中古物販應該好平買到。

我都想買一套

只是有點高興

雖然唔關鳥之詩事
不過套野真係極治癒 治癒到真係會睇度想訓
劇情唔差 不過我之前因為呢個問題 睇到第二季冇睇

以前個人最灰最唔開心嘅時候接觸到呢套嘢
俾咗個精神寄託我啲歌真係好好聽
期待新篇

小弟呢度upload在水星B站彈幕同埋歌
無咁悶又可以二周目
全部OP+ED+OST都轉唒做VAW

準備睇 但而家封哂網

大笑左出聲

巴打們最鐘意邊個故事?
我最鐘意 繫船椿次次睇都起雞皮

想知燈里最後同邊個結婚

一係浮島操控天氣果個一係唔結吧

駁唔到 少有神作

有冇咁啱 前幾日先聽返rainbow

治療系神佢，等東立出漫畫

呢首真係好好聽
無睇都有聽

好多啊
BBQ燒頭髮
燈里比鬼捉在係島比貓國王求返